而家d大學生係咪唔識得咩係公德心?

攝於shitty恒生atm隔嚟
真係癡媽根，明明行多幾步就有另一個垃圾桶

話明shitty 係咁既質素架啦

Shitty唔係好鐘意提倡環保架咩

Shitty個銀行平時都有好撚多街外人

頂，明明up圖果陣係打直

街外人多過學生

就好似樓豬咁 大撚把唔係city學生既人都走入黎做其他野

起碼仲係垃圾筒範圍